如果你地次次由得消防員救火 咁燒黎有乜用

純粹想大家諗一諗
因為我自己有消防員朋友 佢都好唔明 次次無人阻佢地(講緊禮貌咁阻)

其實好多消防都識做 但係大家心態仲係太軟弱

禮貌地求 不如 直拉阻

佢地其實可唔可以主動唔救
生死存亡關頭啦, 消防巴上到戰場都罷工啦好嗎

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

和理非人鏈

其實你去過現場未 佢地係行路架

唔係開路障過去 跟住同消防講 唔好救咁呀？

佢救熄可以再燒 但點都唔可以屌佢救火

路障要阻
但今日間舖一定要俾人救，上面有民居

其實佢手上有條水管,一野行過去剪左佢,佢點都要走

其實手足都識做
但有時太多鏡頭影住
乜都唔做解唔到話

其實如果大家真係阻住佢地 唔通佢地會打鳩你地衝去救火咩

唔駛問我去過現場未
好多野我就係去過現場先知

我就係講緊 可以禮貌地咁唔俾佢地救火
而家咩時勢 仲道德潔癖到咁?

間鋪就一定要救
但講緊中資銀行果d 阻得就阻啦

上面有民居就真係唔好玩火，玩水

有「危險」人地就走架啦

駛唔駛畫公仔畫出腸啊

好多消防員係識做
但我地如果連戲都唔做下 佢地咪一定要救囉

和理非人鏈好 扮搵佢地傾計好
你阻住佢地 佢地係唔會打鳩我地架

消防：太多人 埋唔到手 上返車先

(千其唔好玩水！！）我係一個有十年經驗嘅消防系統嘅人

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

起碼都要搵人阻阻佢
佢哋先有得交下戲

香港人醒啲，降低自己嘅agreeableness，做嘢要firm啲

中環手足麻煩幫幫手 借d意搵消防哥哥傾下計阻阻佢

good question

你班撚屌讓鳩夠消防車未

讓車讓上癒?

晨早講過啦 不過班暗共泛民左膠又會屌鳩你